有冇人試過成日個心跳得好快

成日會有一種心裏面一沉既感覺 好難形容
有時一日先一兩次有時全日都咁樣
多數係無啦啦咁樣 冇緊張冇做緊運動
仲有好易比野嚇親 電話啲通知或者街上啲人大聲啲講早晨都會嚇到成個身震一震
有時會影響埋個胃 覺得有野頂住咁
有冇人知到底係咩事？

我之前都試過心跳太快
住左二日院同做左個小手術檢查（電生理檢查）
都係未搵到原因
所以唔好理咩事住 快啲去睇醫生

等醫生俾啲藥你控制住個心先

睇完之後仲驚
之前去身體檢查量左三次心跳都過快
最慢果次係一分鐘90下

血壓高？我之前都係咁

血壓正常

我都會有，有時會頂到呼吸困難，試過跳得好快自己要停哂所有動作，嗰陣仲會覺得跳到有啲疼

搵中醫睇下，我之前都有類似情況，因為血壓高，之後整粒安宮牛王丸就無咩事

你有冇好似我咁成日好驚既感覺 好似比人嚇一嚇咁

焦慮症 驚恐症 情緒病

絲打有冇做開運動？

係！尋日就係咁 我返緊pt之後想拉閘出去抖下氣 閘都冇力拉落黎

Atrial fibrillation？有無同時見暈？要做心電圖先知

點止咁簡單，訓教合埋眼會聽到個心狂跳，成日頭暈，有時係街比個小朋友撞一撞都企唔穩。

係咪要去睇精神科

冇見暈 淨係唞氣唔順 有啲手震

啱啱兩個阿伯打招呼好大聲講早晨我嚇到彈起

仆街 第一題中好多個 仲有種感覺係喉嚨有痰點呑都呑唔落去

早排隻apple watch成日彈提示話靜止心跳over120
但我次次都係就咁企係度乜都無做

冇

經常焦慮症的主要症狀包括：

1. 持續感到明顯的壓力，擔心及憂慮很多日常生活上的事情
2. 心跳加速
3. 出汗
4. 身體發抖
5. 口乾
6. 呼吸困難或有窒息感
7. 胸口不適或疼痛
8. 噁心或腹部不適（如感到胃部攪動）
9. 頭暈、頭昏
10. 感到周圍環境不真實，感到軀體與自己分離，覺得自己的感覺和行為好像不屬於自己
11. 害怕自己失控、發瘋或昏倒，甚至擔心會死亡
12. 發熱或發冷
13. 身體感到麻木或刺痛
14. 肌肉緊繃或疼痛
15. 感到精神緊張，坐立不安，難以放鬆及休息
16. 經常容易煩躁、激動或不耐煩
17. 感到喉嚨有異物，或難以吞嚥
18. 對輕微的意外反應過激
19. 難以集中注意力、腦袋一片空白
20. 難以入睡（無法入睡或難以熟睡 ）

我都有啲想買隻測到心跳嘅錶

係 我都有 一開頭比鎮靜劑你看門口 同埋食血清素
不過都係要睇嚴唔嚴重 我好多年前發 果時仲call白車 差D暈